今朝見到一個九十幾歲的老人跌倒，面朝地，掙扎不起，你會去扶她？？

不了

食幾多著幾多整定
少個人阻住條路都係好事

痴線 梗係拎部iphone 出黎影底啦
加幾句tag放ig 😂
大陸就抖音拍佢片

想正皮，hi錯另一邊，sorry

會上連登問下大家點做

我屌你老母 咁都要開post問？
香港人係咪shot撚曬

係人都知緊係唔扶la 陣間D蝗廢老屈鳩你就係咁先

小心好似大陸咁屈你錢

你直覺會唔會去扶？

撇除其他人的意見/目光之後